Já a moje rodina. Moe rodina není velká ale není malá. Mám tatínka a maminku, jedného mladšího bratra. Můj otec jmenuje se Adam, pracuje v Rusko, má hotel v Novosibirske. Moe maminka jmenuje se Eva bydlí s tatínkom a nepracuje a sídí doma. Můj bratr studuje na střední škole a jmenuje se Adam. Je to chytrý a dobrý kluk. Také mám dvě babičky a jedného dědečka. Ony nepracujou protože staré.
